non jupas 轉科一問

想問下我而家asso讀緊商科 如果兩年之後報non ju嗰陣時想讀nursing 會唔會機會冇咁大對比番本身asso讀緊nursing嘅人?定係其實唔會有分別 都係淨係睇gpa同interview?

你而加轉科比較快
到時又要yr1讀起